<<<<<<< HEAD
[
    {
        "question": "Quel type est immunisé contre les attaques de type Sol ?",
        "options": ["Vol", "Acier", "Psy", "Spectre"],
        "answer": "Vol"
    },
    {
        "question": "Quel type est faible contre les attaques de type Feu ?",
        "options": ["Eau", "Plante", "Roche", "Psy"],
        "answer": "Plante"
    },
    {
        "question": "Quel type est résistant aux attaques de type Électrique ?",
        "options": ["Sol", "Acier", "Dragon", "Spectre"],
        "answer": "Sol"
    },
    {
        "question": "Quel type inflige des dégâts super efficaces contre le type Eau ?",
        "options": ["Plante", "Feu", "Roche", "Combat"],
        "answer": "Plante"
    },
    {
        "question": "Quel type de Pokémon est immunisé aux attaques de type Normal ?",
        "options": ["Spectre", "Psy", "Acier", "Fée"],
        "answer": "Spectre"
    },
    {
        "question": "Quel type est vulnérable aux attaques de type Glace ?",
        "options": ["Dragon", "Feu", "Roche", "Acier"],
        "answer": "Dragon"
    },
    {
        "question": "Quel type est le plus efficace contre le type Psy ?",
        "options": ["Ténèbres", "Combat", "Spectre", "Acier"],
        "answer": "Ténèbres"
    },
    {
        "question": "Quel type est immunisé aux attaques de type Poison ?",
        "options": ["Acier", "Sol", "Roche", "Fée"],
        "answer": "Acier"
    },
    {
        "question": "Quel type de Pokémon est le plus souvent de type Plante ?",
        "options": ["Bulbizarre", "Salamèche", "Carapuce", "Pikachu"],
        "answer": "Bulbizarre"
    },
    {
        "question": "Quel type est faible face aux attaques de type Combat ?",
        "options": ["Normal", "Spectre", "Vol", "Psy"],
        "answer": "Normal"
    }
]
=======
[
    {
        "question": "Quel type est immunisé contre les attaques de type Sol ?",
        "options": ["Vol", "Acier", "Psy", "Spectre"],
        "answer": "Vol"
    },
    {
        "question": "Quel type est faible contre les attaques de type Feu ?",
        "options": ["Eau", "Plante", "Roche", "Psy"],
        "answer": "Plante"
    },
    {
        "question": "Quel type est résistant aux attaques de type Électrique ?",
        "options": ["Sol", "Acier", "Dragon", "Spectre"],
        "answer": "Sol"
    },
    {
        "question": "Quel type inflige des dégâts super efficaces contre le type Eau ?",
        "options": ["Plante", "Feu", "Roche", "Combat"],
        "answer": "Plante"
    },
    {
        "question": "Quel type de Pokémon est immunisé aux attaques de type Normal ?",
        "options": ["Spectre", "Psy", "Acier", "Fée"],
        "answer": "Spectre"
    },
    {
        "question": "Quel type est vulnérable aux attaques de type Glace ?",
        "options": ["Dragon", "Feu", "Roche", "Acier"],
        "answer": "Dragon"
    },
    {
        "question": "Quel type est le plus efficace contre le type Psy ?",
        "options": ["Ténèbres", "Combat", "Spectre", "Acier"],
        "answer": "Ténèbres"
    },
    {
        "question": "Quel type est immunisé aux attaques de type Poison ?",
        "options": ["Acier", "Sol", "Roche", "Fée"],
        "answer": "Acier"
    },
    {
        "question": "Quel type de Pokémon est le plus souvent de type Plante ?",
        "options": ["Bulbizarre", "Salamèche", "Carapuce", "Pikachu"],
        "answer": "Bulbizarre"
    },
    {
        "question": "Quel type est faible face aux attaques de type Combat ?",
        "options": ["Normal", "Spectre", "Vol", "Psy"],
        "answer": "Normal"
    }
]
>>>>>>> a612d5981c11cdcbe915eee51604fd43ae9afb00
